律政司記名缺席同事

還要每隔半小時申報

白色恐怖